[正視聽] 幾時先可以批評連登呀？！

唔啱聽可以留言五毛/熱狗/共碟/分化撚

知唔知點解咁耐冇熄燈？